近日加泰隆尼亞分岐 其實只係anti-globalization 既變奏版

大家要決定既係係fight for freedom 定係 fight for our freedom

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線